{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4044&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 일번지비지니스호텔"
    },
    "text": "朝食サービスは月~金曜日に提供され、宿泊客には韓国料理ビュッフェが提供されます。 おかずは全部で8種類で、母の手作り食事も提供されます。 土曜日、日曜日、祝日の翌日は朝食が提供されません。 客室内にはLGピュリケア空気清浄機が設置されており、LGスチームクローゼットも設置されています。 客室は最高級のラテックスベッドであるキングサイズのベッドをご用意しております。 デラックススイートルームにはマッサージチェアが2つ設置されており、スマートTVルームとPC連動したNetflix無料視聴が可能です。 駐車場は計50台の駐車が可能で、客室内にはイベント室とツインルームがあります。 特にツインルームには最新型マッサージチェアが備えられています。 客室内のマッサージチェアをご利用の際には事前予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食サービスは何曜日に提供されますか？",
            "answer": "月~金曜日に提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "韓国料理ビュッフェが提供されます。"
        },
        {
            "question": "おかずの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "全部で8種類あります。"
        },
        {
            "question": "土曜日、日曜日、祝日の翌日は朝食が提供されますか？",
            "answer": "提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはLGピュリケア空気清浄機とLGスチームクローゼットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなベッドがありますか？",
            "answer": "キングサイズの最高級ラテックスベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "デラックススイートルームには何が設置されていますか？",
            "answer": "デラックススイートルームには2つのマッサージチェアとスマートTVルームとPC連動したNetflix無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台停めることができますか？",
            "answer": "駐車場は計50台停めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな部屋がありますか？",
            "answer": "客室内にはイベント室とツインルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ツインルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "ツインルームには最新型マッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内のマッサージチェアは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、マッサージチェアを利用する際には事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 354
    }
}